開屎水車嗰個人應該好大機會真係大陸仔 計上個星期 唔知嗰個係清真寺之後 琴日又喺度開廣播而家射水 後果自負 幾撚戇鳩

開屎水車嗰個人應該好大機會真係大陸仔 計上個星期 唔知嗰個係清真寺之後 琴日又喺度開廣播而家射水 後果自負 幾撚戇鳩